唔可以離開你居住嗰區, 但係比1憶你

活動範圍唔可以離開你個區, 但係比1憶你

10年=1憶
1年=1000萬

例如: 住屯門就只能夠係屯門內活動
可以隨時唔玩,換錢走

你會玩幾耐

呢D問題真係好撚無聊ON(

留名睇連登仔頂爛市

毒撚玩到你破產啊

我成世連屋企都唔出，比1000蚊我夠

1憶 咩嚟

點解可以諗得出呢啲問題

個問題幾on9 你話永遠離唔開就話姐

10年既1憶係咪回憶

如果係用18區劃分
一世都冇咩問題

成世唔離開亞太區 me ok

成世唔離開地球區 me ok